如果泛民由和理非變支持抗爭等於進步，咁將來佢地一推和理非係咪等於退步？咁係咪可以放棄佢地？

進步真係要放棄，害死市民

又係你阿分化狗

屌你老母 分化完未

請善用起底功能

問吓d邏輯性既問題姐，原來泛民左膠係唔俾人問問題，咁佢地平日又憑乜野要其他市民答佢地d問題？

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主同熱狗
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲